我朋友話第一日拔槍第二日射天都係劇本

佢話等雙方習慣，只為第三日射人做準備

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告